恒地尚悅‧嶺加價2% 195呎最平327萬

四叔講得出做得到

恒地(012)元朗尚悅‧嶺剛加推全新89伙，折實平均呎價16,174元，與去年10月首張價單的折實平均呎價15,881元比較，加幅不足2%。其中1座27樓J室開放式單位，實用面積195方呎，定價382.4萬元，呎價19,610元，扣除最高3%折扣後，折實價約371萬元，呎價19,022元創項目新高。入場單位為1座2樓J室開放式單位，實用面積195方呎，折實價約327萬元。

多人買咩 又偏僻又納米
仲加價？

第一張價單清晒未？

應該賣晒 而家第1座淨返六十零個單位 加推第2座價單
原來呢個月都靜靜雞賣左幾十個

4m樓下真係幾好賣

大兩房既尚悅 二手市場都賣到萬三蚊

195呎 廁所加間房都無位...

點睇加完價又去左廿伙

推89伙，先賣到5份1多啲，唔可以一鋪清已經輸左個氣勢

惜售中 差唔多已經去左全部單位一半🤒

賣唔出就賣唔出啦，凱匯個啲就叫霸氣

四縮開價係開得幾狠下，佢亦冇諗過想要一鋪清，寧可慢慢賣

加價2%慢慢賣都好過益廢淡

最後會賣晒😌

賣出既大部份都3-4百萬，仲有3% 減價，做埋9成按，係抵買既

傻撚左四叔

再唔買又加價😏

之前同個發展商某經理級員工傾過
全行都有種賣得太快會比老細屌既風氣
所以呢家推個條友都唔鍾意一Q清
反而賣左少少先 hold 起 再優惠 好撚病態

岩岩先講新年減1%
之前居屋申請者又減1%
加乜鳩 加完好睇d 埋單都係減

恆基真係咁多發展商中，起納米盤既化境水準

佢啲鋼水外殻執到好似新地咁靚，豪華大堂，所以190呎照吸到人買

有幾多真買家

原來 蓋ching 做呢個盤？
搵你買回幾多...?

蓋清做嗰啲盤淨係歡迎白卡人士入表嘅咋喎